有冇處女男同白羊女既愛情故事分享下

見到有巴打問雙子男同天蠍女 我又想巴絲分享下處女男同白羊女既故事

巴絲分享下 過去故事 現在經歷 開心同唔開心 暗戀 明戀 失戀 拍緊拖既 sp既都分享下

白羊女先唔會咁撚笨柒揀濕鳩處女座

白羊女路過

白羊女其實都係蠢

仲有冇故事分享啊

無愛情
白羊女係咁比個處女男撚緊

我追緊佢

點撚緊啊佢

撚化緊，唔識中文？

男朋友係處女座

出親街都會好認真plan到好完美 有得book既都要一早book好 計好曬d時間(超級強逼症)
雖然每次都會俾我d白羊衝動性格搞亂曬

最緊要就係好忍得我d躁底死人脾氣 同埋好細心咁湊我呢個白羊細路女

男朋友你係最好的
禮拜六就8個月了

白羊女追我 到後期白羊女另覓新歡 就飛左我
佢一直答我冇第個冇第個，點知分左唔夠兩三日就係ig po同條仔既相，正一狗男女（因為條仔都係即刻飛左佢本來既另一半）

冇好結果

撘單問雙子男x白羊女點睇

哇屌 終於有人唔係屌處女座
利申處女男

相處起黎會燥
白羊座同處女座根本兩種性格 一個追求完美 一個粗心大意神經粗

我老豆我老母

絲打 我同我男朋友係禮拜四就八個月了
我男朋友都係好忍得我d臭脾氣 我日日發癲成日嗌分手佢都頂得順我 佢都成日話我細路女 好似湊女咁

有 女友成日發脾氣又唔顧人感受 講野又大大聲咁
不過平時對我好好

處女女同白羊男岩唔岩
利申 散左

處女男事業心重唔重

處女女同白羊男拍緊拖

重到爆
超級工作狂黎

雙魚男太感性太冇安全感
唔太識表達自己
白羊女會覺得捉摸唔到做咩諗咁多

白羊女 ex係雙魚男

身邊有fd係咁組合
日日相愛相殺好搞笑

處女女+白羊男就有
一齊咗四年了

同處女女行過
完全唔撚知佢諗緊乜
比佢飛左
羊仔

Ex...白羊男 真係頂唔順 以後唔好要我同佢地拍拖

利申：巨蟹女

Ex係白羊 同佢散左決定唔再搵白羊男
點知現任都係白羊

巴打 same here
日日都發

我老豆老母
利申 唔係吹水

我會避開！點 都 避 白羊真好幼稚好痴線 又易自卑

永遠同處女男都只可以熟一排
最多係曖昩之後bye bye
從來都唔會頂得順對方 性格太唔同了
雖然我月亮星座係處女 但係骨子裡係徹徹底底的白羊

處女男同巨蟹女又夾唔夾

兩個星座價值觀根本唔同 小心啲啦

多數失敗啦火星撞地球

同緊個處女女搞緊曖昧 下下都係佢主動搵我 依家我太自卑同Hea應佢 冇搵我兩日... 利伸白羊男

onlun9

男友處女 我白羊女
好細心 好就得我 係我遇過最好既男仔 覺得處女座愛一個人會愛得好投入 將自己放到好細
但白羊既我又好火爆 成日都屌鳩佢 佢都會忍埋佢哄返我
白羊女表示食得住處女男 但好怕有一日佢同我講頂唔順我d脾氣

白羊同獅子好撚夾

我就是幼稚才喜歡你

我第一個女朋友就係獅子 佢對我好好 但我個時唔鍾意佢 而且財力懸殊 依家好後悔

白羊女 做朋友係幾好 但拍拖。。
我水瓶男 最尾同佢好慘烈

天蠍男同白羊女夾唔夾
點睇白羊女鐘唔鐘意你

一齊緊 但我唔係典型白羊

白羊女表示同獅子女好夾好frd 但只限獅子女

我都唔知夾唔夾，白羊好火爆，成日發脾氣。不過我男朋友好就我。

利申:白羊女，男友天蠍

點先睇到白羊鐘唔鐘意你 e排佢成人日串9我

處女留名

仲信星座

珍惜眼前人
處女座會硬食哂所有問題而屈服
因為怕麻煩
而白羊座仲傻傻地以為咩事都冇
最後你會承受唔到狠心既處女座突然離開而崩潰
得佢先忍到你脾氣
但其實
你每次發既脾氣
每句傷人既說話
早已經磨滅左佢對你既熱情
所以嘈交唔好亂講野
白羊嬲起上黎乜都唔諗淨係想贏
其實佢把口實可以賤過你
不過因為佢愛你 所以先會讓你
珍惜身邊寵緊你既處女座

唔識，我都成日串我男友😂
咁我都鍾意佢，多數關係親密先咁。
但佢係玩定認真？